［文宣新方向］香港清潔狗，跑台山藍衫打人，全部都係阿妖既人，同721同質

唔洗fc
一手料

擺明係 咁又點？
你地唔夠膽打7佢地！

聽日見！